屌你老母原來連登依家咁多傻閪認真撚

舊時係高登認真撚係比人玩個堆
點知黎到連登比呢班人做主導
講句抵死都要比人批鬥
咁能認真去上香討啦仆街含家產

去CC台玩下曲線撚下班細蚊囝好過

發現已經唔可以講真心話

傻閪咪分唔到咩時候應該認真囉 仲開post岀黎柒

上個網又要幾認真呀 使唔撚使集中精神先上得

點解而家網上d人咁黑心
香港係幾時開始變成咁...好心痛

樓主積下口徳啦🤥

難分真假

香港唔應該係咁

成日聽人講好心痛都好好笑好似佢地個心真係好痛咁

積下口德啦屌你老母，為你好咋

唉

依家又認真撚又道德撚 完全變晒

問句多仔上盤係咪凍過水都比人批鬥

因為你係2和b ja

辣殺唔洗俾面

做乜認真咗當人認真撚

up乜鳩呀傻閪

抵啦

抵撚死

我愛你

明明高登仔就係最黑心個堆

袋錢入你袋咋世侄

佢地講兩講就嬲嫁啦

你吃

我都愛你

cc台係波台歡樂天地

你唔打 #曲線要講明
佢地點識分呀

曲線要註明牙

唔比我屌完先死
好可惜👨🏿‍🎤

15歲 應該仲係處

可能朝早比人morning Q係咁內射搞到佢遲到衝紅燈

維護愛與和平先可以有like嫁嘛
不過佢哋搞錯咗呢到唔係fb喎

玩膠要講到明 唔識分就屌柒你
連登班細蚊仔好多人中意搶光環

睇個算命post就知有幾多小朋友

曲線要講明真係好柒

下次使唔使下面加句#曲線要講明？
班真心膠煩到